Telegram須交出解密金鑰

要準備轉會了

18年...

有冇跟進報道？

冇交到

最後根本無比

幾多年前既事?

2018年新聞 大家唔洗睇了 block柒樓主

拉

標題黨 拉